你想和理非？你覺得佢哋仲比你和理非？

而家求其攝兩隻鬼落嚟掟嘢
玩返大台糾察捉都無用，佢哋見磚見火就衝出嚟圍捕
仲有和理非嘅餘地？